supper moment 很久沒擁抱 彈唱

肯聽的話，非常感謝
歡迎任評

有啲位高音好似上唔到
同埋有啲位冇啦啦快左急左
音樂個邊好似有啲怪
但呢啲我又唔係好識 唔知邊到怪左
下次錄音可以試下唔好咁近結他
遮曬你把聲
不過巴打把聲都幾好聽

把聲係幾好聽 不過同樓上講既一樣 高音位好似唔係太上到 加油

幾好聽 不過音樂大聲蓋左人聲

高音位夾硬黎
會再努力改善
我再努力聽下拍子問題先
thank you so much

結他 d bass音點解好似咁重
利申 唔識

應該我掃得唔好
thanks for listening